1人1條你覺得好樣衰 其他人覺得好靚嘅女

見過真人就知又細波好撚柒

豬琪

桂綸鎂

我覺得好靚

Angela Yuen

真係唔識欣賞

呢條女要睇氣質
唔係睇樣咁簡單

妙麗

一定係袁xx

香香

舒淇

欣宜

水原希子
鍾嘉欣

謝婷婷

你又要問1人1條你覺得好樣衰 其他人覺得好靚嘅女
人地舉左出黎 你又要人同你一樣認為人地係靚女

三上悠亞

對於呢條女我係以"其他人"身分黎評價

張曦雯

周子渝

留名

最好有圖

杜小喬

橋本環奈